# devops-net
ПРОИГНОРИРОВАНЫ БУДУТ ФАЙЛЫ:
НАХОДЯЩИЕСЯ В ДИРЕКТОРИИ **/.terraform/*
ЛЮБЫЕ ФАЙЛЫ ОКАНЧИВАЮЩИЕСЯ НА .tfstate 
ЛЮБЫЙ ФАЙЛЫ СОДЕРЖУЮЩИЕ В ТЕЛЕ .tfstate.
КРЕШ ЛОГ ФАЙЛЫ crash.log
ТАК ЖЕ КРЕШ РЕПОТЫ crash.*.log
ФАЙЛЫ ОКАНЧИВАЮЩИЕСЯ НА .tfvars
ФАЙЛЫ override.tf И override.tf.json
ФАЙЛЫ СОДЕРЖУЩИЕ В ТЕЛЕ _override.tf И _override.tf.json
ФАЙЛЫ КОНФИГУРАЦИИ КОМАНД ЛАЙН .terraformrc И terraform.rc
